點睇袁彌明呢頭叫人反送中，果頭又成日sell自己係CCTVB港姐？

說好的「抵制CCTVB」呢？
PS 佢幾時開佢大嫂拖？

咁又點?

佢政見又變過咩?

理得咩野出身，總之大是大非arm嘴型就得啦
少少事都攞黎講咩 。。。。

五毛就係咁，不斷攻擊爲民主發聲既人 。。。
希望做成分化

樓主人如其名

港台印巴裔的利君雅都係TVB出身啦！咁你歧唔歧視佢呀？

同埋佢大嫂係咩人又關佢咩事
唔通同枱食飯個時走去打佢？
而且佢細路都已經轉左軚 開依的ｐｏｓｔ都唔知為咩

利君雅有冇成日強調自己係CCTVB出身？

提出身有咩問題？每個人都有過去，重點係依家嘅取態，佢加入咗人民力量後有冇做過啲二五女行為呀？

人地講事實有咩問題？

可能她想強調雖然她是港姐，但卻是非典型港姐